## Acerca de repo.

Hace tiempo un amigo, me pidió le ayude a montar algo con kubernetes, bueno aunque el código de su app es cerrado, los archivos y configuraciones
son validos y pueden servirle de guía a cualquier como base.

Lo realize como parte de un curso de:
https://courses.edx.org/courses/course-v1:LinuxFoundationX+LFS158x+1T2018/course/